移民馬來西亞 幫你問埋俾佢答

是咁的, 就係一個移民顧問
每日面對好多朋友關於移民唔同地方既唔同問題
(其實永遠答唔完)
索性拍左個訪問系列,俾有興趣既朋友可以先參考下

啱睇既,咪支持下個channel囉

馬來西亞D 囡囡易唔易溝?

溝囡嚟講: 一個字~靚仔......
又唔止既, 戶口靚仔都好緊要(可能更緊要)
有晒上述兩範, 星馬泰日韓 香港定係中國好 都任你撈啦

又咁講, 好似鬼佬嚟到香港咁
香港人喺馬來西亞, 相對當地, 樣貌衣著外表財力, 有少少優勢既

唔易, 但我老婆係馬拉人

馬拉真係唔錯,我係個邊都有樓, 但你要知道 馬拉 新山 同 濱城 五毛多到仆街, 如果係深黃真係唔好去住

最緊要唔係錢, 錢可以係香港搵到之後去馬拉投資, 以我來講, 我係香港識到我老婆, 佢係馬拉人, 佢覺得你真心同佢行, 先會帶你過去移民, 如果去到又唔係真心既, 你離婚最後都係死死地返香港, 咁樣係冇意思

你移民唔緊要, 最緊要學當地語言

遠到山打根都見過nmslese啦

連馬拉都有post 但新加坡都未見人post

都有, 但大部份集中係 新山 同 濱城, 個邊華人多, 五毛自然多. 但都有例外既, 好似我老婆 個D表姊, 有讀下書,都知道邊個錯先

咁又真係問馬來西亞既人遠多於問新加坡

可能知道馬拉相對比較容易

新加坡唔係咁易入, 好多門檻, 相對來講, 馬拉易好多, 但都有規矩, 好多馬拉仔去新加坡係為左搵錢, 搵夠就死返去馬拉D窮山惡水地方做山寨王 同埋新加坡唔係咁易入籍, 宜家馬拉想同新加坡睇齊, 要入籍唔係想像咁易, 要好多因素, 例如你既身體質素, 你來自地方既犯罪紀錄 仲有 你同你老婆既婚姻係咪假結婚, 仲有馬拉文

馬拉有咩資格同新加坡睇齊......新加坡高班好多啦~

想呀, 知唔知咩叫想呀, 就好似深黃想香港獨立咁, 想就想, 做唔做到又係另一件事, 但宜家個 首相比以前好好多, 睇下佢做唔做到野啦

馬來西亞人留名

點解 第2家園 只係簽證，一世都冇永居、遑論護照，係冇福利既身分，都要sell人移民去？

1. 醫療冇福利
2. 居住冇保障，除時踢走你

師兄講得好👍🏼，問移民嘅朋友。至少知道一下自己想要咩。會好過淨係問咩「國家」。

BTW, 第二家園簽証被當地政府暫停。適宜觀望下先。